[ViuTV99台][Double Dee]家多咗個PET 星期一至五 2230-2300(4)

【送上ERROR 主唱嘅《家多咗個PET》MV！🐶👶】

全新節目 《家多咗個PET》將於2月22日晚10點半首播！
小孩 ｘ 毛孩瞬間治癒你煩燥嘅內心世界！ ❤
一段段小孩與毛孩好pure 好 true嘅感情！ ❤
下星期一起同Dee哥同Dee姐一齊睇下毛孩點樣解鎖細路仔們嘅愛心同耐性！
《家多咗個PET》｜2月22日晚10點半

#家多咗個PET ERROR 何啟華 DeeGor Ho 陳海寧 Isabella Chang Ning

有無人認得 cilian 屋企係九龍塘邊到

成日覺得double dee對住佢地都會失去耐性

lm

隻狗不如比我啦。。。

雪雪真係清泉嚟

個阿哥啲態度真係好乞人憎
佢對所有嘢嘅幫助係零

覺得佢哋都好無奈

跪求cam girl cap圖

走狗

騎士又係好似冇心養咁

騎士虐畜

打狗 CLS

係咪呀媽錫哂好同細佬所以妒忌

阿媽唔做得譚仔 因為佢會驚走韮

見到騎士好撚燥

騎士打隻狗個頭？

騎士又撚狗

pish

騎士當小Q玩具咁...

咁多個細路佢最冇心養咁

騎士都唔係咁鍾意狗
做乜要俾佢地養

而家覺得騎士都係唔係好得

0/10

騎士自己都未train掂

零都算 仲要d態度
雖然feel到佢真心錫d狗 但成日唔聽人講

3/10

騎士似淨係enjoy頭一段時間養小Q
依家好似已經唔想養咁

仲衰過Steve巴

仲衰過個弱智阿哥

唔聽講又夾硬嚟

真係當佢座騎咁

騎士仆街d
定大佬仆街d

驗士好似成日企唔定坐唔定，勁無心養

想知佢而家仲驚唔驚口水

Cat girl？收到

佢嫌棄小Q啲口水個樣真係

D狗少出街先會周圍望周圍聞

好怕佢地虐畜

騎士
藍色狗起碼錫啲狗

騎士

小Q好慘

咁高分 竟然唔係負

係咪ADHD

佢淨係想同佢玩但係冇耐性訓練佢

一定係騎士

可能都係三分鐘熱度

係阿哥起碼好錫啲狗
騎士似3分鐘熱度 玩厭左咁

阿哥係態度差 但佢係錫狗
騎士係好似當小q玩具咁
會同佢玩但唔錫佢同冇耐心

咁阿哥係錫狗嘅
係成日失魂唔知做咩咁啫

垃圾阿哥 騎士仲細

哇屌 Q哥

咁多隻狗覺得小Q最慘

Q哥

騎士而家搞搞下仲衰過阿哥 同埋我覺得騎士個性格同情緒好似有D問題

why not both

鳩拉隻狗

純粹開始有新鮮感，睇得出佢無心機養狗

啲風聲好大

想用狗帶拖番住騎士

唔係掛

why not both?

今個星期呢套野大逆轉咁款

希望將來唔好係條街到見到小Q
雖然唔認得咩樣

唔只無心養 直頭係冇愛心要呀爸呀媽幫埋佢養 還返隻狗比人啦不如

真

騎士難教

屌佢老母
當狗係玩具
冇責任心就唔好嘈住養
仲要"成日"啪鳩狗個頭
係佢老豆講㗎"成日"呀
成家都痴鳩線 垃鳩圾
淨係識叫個仔唔好
一開始就應該阻止個閪仔想"玩"狗嘅慾望啦
仆佢個臭街

養玩具🐶好過啦

騎士同呀哥年紀好似差幾年喎？

佢老豆話
我成日拍你個頭得唔得啊？
呢句又講得幾好喎

屌 個老豆最on9

首歌真係越聽越正

獸醫夾住震蛋

bienna細過騎士同阿哥
但就已經生性好多

應該細過牙妹

QQ前路堪憂

又係播歌時間

HEY

終於沙灘走狗

Bienna一家完勝

講嘢kick下kick下咁

冇Brianna睇

阿妹隻牙生番少少出黎喇

騎士係鏡頭前態度都咁差
鏡頭後都唔會好得去邊

希望遲下會有cut走哂pk既MV

牙妹個樣真係好似阿媽

下集好似無bienna妹妹

幾條女女都正常過d仔仔好多

人又可愛

Bienna > 大家姐 >>兄妹(阿媽加分) >>>>>>>>>小Q一家

想玩了

Bienna個阿媽靚好多

想睇Bienna一家
仲想睇Reagan踩單車
同埋阿爸撚仔女

成家都有睇頭有笑點

可能真係依個年齡層 女仔真係成熟少少

無追開老實想問
係咪是但搵家庭架
覺得好似專登拍到窮人咪撚養狗咁

果個係遮 等緊直情cut走佢
唔介意變哂呢D shot

咁bienna佢地都細 但都唔會騎士咁既態度啦

大家姐一家都幾勵志嘅

同埋佢地成家都唔上心咁
隻狗一返黎曳就困入廁所一個鐘 而家功課又唔做

希望遲多幾個月年 小Q唔會被遺棄

其實擺明家長問題啦

bienna成家人互動同埋家教都好好 兩個細路主動得黎有禮貌有手尾

騎士一黎本身細個 同埋老豆老母分分鐘保護得勁過大家姐嗰家 變左一少少唔順心就無晒耐性

覺得俾佢地養完 發現個家庭同隻狗唔適合 就要唔俾佢地養囉 拍節目都咁 唔洗拍節目實會更差 真係害撚死隻狗

運動會又想贏 但平時又唔理隻狗 淨係當玩具咁玩完就算 覺得佢根本唔知養狗要負起責任
大家姐同哥基屋企至少都feel到有心養 想d狗好同肯付出 騎士呢家真係完全feel唔到

騎士咁想贏 分分鐘運動會輸咗之後 返屋企打小Q

細路仔邊識咁多咩責任
呢家人咪想用呢次養狗黎教佢做人

痴撚線 得意到癲

想娶bienna

但問題係屋企人本身個信念都唔夠強 同埋最緊要無同個細路預先做好心理準備 所以騎士咪一路都唔上心淨係想玩
大家姐嗰邊情況更差 但會睇到欣欣係有信心有耐性去處理囉

佢地當初點解話想養
個阿媽開頭好似有d驚狗 個仔又怕口水

反而個老母最照顧小Q

開波

今晚沙灘走狗喇

屌第一個 shot 就係藍色狗

Dee姐

雪雪係咪咁多集都冇吠過

哥基唔嘈真係幾得意

原來有啲咁長嘅繩

呀哥換咗衫

雪雪好得意

睇吓睇吓好似TB Trainer冇另一個咁廢

大家姐

執屎團隊

究竟佢老豆係邊個？成日話咬傷老豆，但從來冇露過面

又瀨

珍bieanna個trainer廢撚到

屌 咩兩兄妹就播咁多 大家姐就skip晒

好似係個肚腩好大既男人

講啲common sense嘅嘢

幾隻狗又會無啦啦唔嘈

咁岩影到兩隻狗行過

真係會有狗驚到瀨屎

大家姐坐benz好cute

大家姐keep住驚恐樣

傾好數上鏡唔嘈

大家姐個家個兩母女真係好有心養

teddy做trainer好過啦

特別係阿媽 好用心

伯恩山

大家姐係咪無暈船浪

長洲賓客人數多

以為Teddy女人嚟 開聲先發現男人

多數人客笑呵呵

你同我老母一樣

Teddy好似仲專業

請teddy做trainer好過啦

連瀨屎喺手都唔介意

你老母同我老母一樣

之前咪傾唔掂數？

我同你兩個老母一樣

阿媽笑到

大家姐個阿媽係咪係ig更新咗佢嘅情況？？
之前好似有見過人post出嚟

之前唔夠錢

Same

之前俾得唔夠多餅餅

緊張好正常姐

我同咁多位老母一樣

平時阿魚都冇幫過阿媽去點同大家姐相處

不如請teddy做trainer啦

幫大家姐嗰個好明顯揸流灘

根本個trainer廢...

佢教一日 好過嗰個教幾個禮拜

會行嘅大家姐係咪第一次見

見到大家姐落地行咁多好感動

入左長洲好似開心左

痴線
即刻變左第二隻狗咁

大家組個樣好似開心咗

大家姐好似開心左好多咁

有說服力好多

大家姐肯自己行

個阿媽係好典型太緊張既老母

夾硬拉狗上天台

肥妹裝咪個樣

開心咗
肯行就好

個老公到底負責啲咩

負責驚

佈景老豆冇嘢講

4個家庭 做得最好係大家姐同欣欣。

屌你之前個訓練員真係呃飯食

無 solid 嘅 feedback 同 suggestions，淨係叫佢地試呢樣個樣

負責嫌棄

負責賺錢番屋企買膠袋執屎

同大家姐真係一樣樣

互相影響 有啲感動

係屋企都精靈左

負責執屎執屎團隊之一成員

負責畀錢養狗

珍 大家姐屋企有心學有心養 但遇正個無用既trainer

我反而覺得ginger 佢地好d

老豆本身驚狗，唔嫌棄肯幫手已經算係咁

ginger已經唔洗佢教

生命影響生命

見肥妹妹而家都對大家姐上心嘅

Bienna爸爸已經係個trainer

俾佢地養都証明佢響屋企無咩地位

ginger平時神犬 啲嘢教幾次已經精通

ginger太神，同埋兩姐第太細
冇咗互相成長嗰種感覺

佢真係比到有用意見比欣欣媽媽

上次成家係到玩個trainer完全冇人理

本身隻狗差太遠，比唔到

大家姐同欣欣可以投身保險業了

ginger本身自己都醒目狗嚟
大家姐難搞好多

四個Case 最感動係大家姐 其實兄妹後期都有變好 Ginger 就唔洗講啦

得小Q嗰家人退步

個𡃁仔本身都無擺心機落去

好似無咩點講騎士一家點

ginger本身神犬 有冇trainer都差唔多咁
大家姐屋企反而會好想見到佢有進步

唔想睇呢家人準備沙灘走狗

欣欣咁怕醜點sell 保險

應該係開始冇咁怕醜

80.5

Dee哥哥好靚仔

床單

9up當飯食啦佢

塊臉都靚左

成家都醜 不過唔怕有錢整

老豆train ginger 之後ginger train reagan都得

突然貪靚

今集係咪冇bienna

得罪講句，垃圾嚟唔睇都唔緊要，還返隻狗俾人仲好

好想划艇

因為佢地家都冇心養 冇野好講

兩隻哥基嚇到唔敢吠

好開心呢個節目見證到阿妹生牙

兩兄妺呢家人個老豆都冇參與o既?

定抑或係單親家庭?

佢地屋企會見到有進步先

但難度得咁多都照顧到 大家姐佢哋win la
Ginger本身好好照顧

屌你

成家都無心去學去養，當隻狗玩具
把撚

殺人犯帶個細路出海中心嚇鳩佢

冇上鏡

最鍾意嗲dee哥

以為隻狗浸死左
點解咁靜

雪雪個樣係咪好攰

屌

對住dee哥先唔驚

有興趣o既巴打可以諗o下趁低吸納

阿妹真係淨在唔靚，家境又好，對比阿哥性格又好好多

細路其實幾好樣

洗鬼叫stay
叫come都唔來啦
咁驚水

BibiBaba一唔癲即刻cute晒

"I promise"

我要bienna得

唔好咁 女大十八變

呢頭講完生牙 依家就有對比片

個老母有啲似賀錦麗

好搞笑 剩係食

女大18變

又垃圾又冇心養 真係唔好害隻狗啦好心

呀媽真係成個貴婦咁

大個識化妝應該可以
佢個鼻生得唔差有得救
修眉痴雙眼皮cool牙就得

頭一兩集d人問係咪唐氏

覺得佢呀媽好搞笑

有錢人係離地啲

春麗髮型召喚

屌
唐氏樣都唔系咁

Odiu

咁真係似
比人打歪塊面咁

衰個嘴多啲

越嚟越唔想睇騎士

唐兄妹

騎士會唔會絕地攞分呢

同埋講嘢個tone唔知點咁
但今日好咗

Cool左牙個嘴形會唔同左

明明初初覺得個仔幾有心
點知之後可能隻狗狗冇佢預期咁聽話 佢就唔多理隻狗

唔知邊個話欣欣有大頸泡

原來動物都有物理治療師

點解聽左檢查隻狗仔成屌柒隻狗仔

第一日就話唔想比佢奶

adela個女先係

寒背

太細個冇諗清楚
父母又唔嗲唔吊

小q個樣on99咁 好搞笑

有冇咁快有效果一哥真係好幽默

佢個女咪欣欣

好得意

講野好低b個fd

又夾震蛋

好想佢揾到個好主人
仲要佢地無ig睇 連近況係點都唔知

成集都冇bienna

希望騎士會加油 唔好放棄小Q

操到咁fit咬柒騎士

係咪要講肥妹妹先認得

又係呢個kick kick下嘅獸醫

以為講騎士個妹

預告又冇Bienna一家

望緊紙仔

騎士垃圾到
口水又驚屎尿又驚

聽日又冇bienna

騎士獨子黎
冇妹

一齊吸毒

屌，又柒左
我指兩兄妹果個

應該點都要畀佢試下做呢啲嘢
欣欣都得啦

HEY~~

覺得佢屋企d人需要比人train過小Q

Reagan著校服張相都好Q

如果現實中我見到騎士呢d小朋友.....我應該會鬧到佢痴線

欣欣似本身內向但肯做肯幫手
騎士由一開始就嫌狗既口水 平時trainer既功課又唔做 淨係當小Q玩具咁

阿哥都幾童真啊

肥妹媽媽有冇ig
好想睇大家姐而家點

一睇條尾就知大家姐而家唔同晒

feel到佢地落左好多心機幫大家姐

大家姐去啟德張相係笑架！

睇得岀個trainer好想屌柒佢全家話佢哋功課又唔做 grp又唔應

個仔唔生性唔理隻狗 老豆老母又唔教下個仔 係電視到岀曬醜 真係唔知佢哋成家諗乜

唔知小Q近況點
真係唔適合寧願比佢返去中心 好過夾硬比個冇心又冇責任既屋企養

可以去百子里公園「曝」下大家姐

唔好嚇親欣欣呀

係
仲有大家姐
仲有兩集可以睇佢地

下星期有林曉峰是滴是友

想睇193

淨係廖碧兒+193+肥仔咪得
係要加多個做乜

人品唔好

等陣應該會睇到眼火爆

唔想睇騎士

一齊去爬山

騎士快撚啲死啦

今次真係想細路仔都照鬧sor

團隊好友

想睇Dee哥

冇美女 咁dee姐呢

團隊好友又嚟了

咪喺度囉

連dee哥對細路仔咁好
都話唔中意個騎士嘅行為

dee哥唔著bikini

小q好撚慘

係咪真係唔識教仔

諗到騎士點對小Q
就炆到屎都滾

呀DEE 真係好好笑

老豆做乜係咁扯小q

小Q已經夾尾

冇家教係咁上下

feel到dee哥都燥個垃圾騎士

估唔到騎士一家最剋人憎

痴線生仔唔識教真係搞唔掂

點解要影住條野跌出黎

照顧左去邊

騎士不如食咗佢

佢個責任心好左好無責任心

騎士自己行

屎都唔肯執 仲話自己責任心好左

責任心好左 笑死

屌你老味
責任心好咗
人唔笑狗都呔

執屎就叫呀媽

dee 哥燥咗

屎都唔肯執 仲話責任心好咗

收返小Q走啦 佢係呢度唔會幸福

好擔心佢地攪唔掂會棄養...

抖吓係咪真係使死

垃圾家長咩都讚個細路好 做錯野鬧一句發脾氣就安慰翻

騎士最後會大反擊 我估

垃圾！

唔使休息

Lau頭黎？

騎士咪鬼養小Q啦
真係唔想小Q遲啲係街出現

係咪屎眼開開

收返小Q啦

收番小Q啦屌 成家都有問題

好痴線

其實應該要俾試養
表演唔好就應該要收返

好撚痴線

騎士係咁扯小Q

痴撚線
跑山咁

6個星期

根本無心裝載

個責任感跌左落山

個細路有問題掟佢入保良局啦

個老豆又係

注意力有問題

6個week都拉唔住小q

自己揸番狗繩啦

dee哥

扯起小Q......

個老豆

睇到小Q係咁俾人扯都覺痛

成隻狗扯走
cls屋企

牙dee

做乜鳩係咁扯隻狗

dee gor黑哂面

虐狗咩屌老母

阿dee都頂唔順

呀dee勁尷尬但好有愛心

其實小q都冇點搶繩 咁都拖唔住

講到出口了

依家人有cam影住都咁對小Q 私下仲得了
完全望到小Q個樣都唔開心

一開頭對騎士好有信心
點知愈養愈差
小朋友3分鐘熱度 睇死佢過多排實俾翻狗場

連dee哥都咁直接講
證明真係好難頂

dee哥都燥真係好難得

成家都cls
做乜要扯起小q

覺得騎士爸爸好暴力

節目拍完 小Q會唔會已經俾人虐待緊

牙dee心諗點樣講得最厚道

不過好多香港人有扯狗呢個問題
點樣推廣呢個係唔好既事

正常都黑哂

嗰6個星期都唔知小q係點過

根本騎士就係想玩狗唔係想養狗

全程扯住鬥力咁

老豆當小q係家畜
都唔係寵物

屌你老母 一手揪起小Q

平時騎士都打小q個頭啦

好驚個騎士發脾氣當小q係公仔咁拍

阿dee鏡頭後肯定屌鳩佢地全家

冇情講

一開頭都困咗小q入廁所啦

屌你垃圾家庭

dee:

屌 我見到呢家都燥

cls

屌痴撚線

連牙dee都發脾氣唉

小Q個老豆真係cls，個仔又on99咁

仲要迫行
做乜鳩

呢家人肯定係藍屍黎

咁搵條咁難的路做咩

屌 又話覺得小Q攰 但咁都繼續逼佢行

屌 小Q耳仔都耷晒

cls家庭

成家吔屎啦

騎士嗰句真係聽到燥

好嬲 可唔可以推到viu交代下小Q現況
唔好當d寵物係道具咁用黎拍完節目就唔理

野獸郊遊游

佢老豆好撚柒煩

一家人虐待隻狗

個細路真心似有啲情緒病

cls
都唔錫隻狗

係為左自己完成mission

唔知點解我啱啱都諗呢樣嘢

騎士係米有啲ADHD...

屌埋trainer

小q 無晒一開始既精力
dup 晒

仲問trainer?
2隻垃圾

關新手咩事

係

成家都冇撚用

睇行山 就唔撚睇佢地啦
我開返美女郊遊游唔撚好？

要隻狗行4hrs
cls

支持小q咬撚死老豆同個仔

屌成屋都咁垃圾俾邊個trainer都冇用啦

唔好啦

有冇用心架屌老母

Dog trainer =dee assistant

哇屌你老母真係睇到好燥
仲話自己無問題 阿dee應該忍得好辛苦

trainer個樣老左十年

收走小q 啦屌

冇

Train狗前唔該Train咗個老豆同騎士先

佢地比較基層啲自己都未搞掂 唔岩養

真...

其實係咪過度活躍

關咩事 係佢地冇心養

專注力失調？

係囉
佢到底係男定女

可能係

屌你成家吔小Q啲屎啦

語氣行為都差到仆街屌

岩啊

根本係性格問題

覺得個老豆同細路最大問題

扣都扣錯

過度活躍？

個老豆最撚有問題

冇家教細路騎士

呀DEE 對狗狗好好

冇左兩條眉

所以都唔識教騎士

其實個個細路仔拍節目都好似有問題
可能睇慣童星

得個阿媽正常少少
最憎個𡃁仔

真心為小q好可摸耳搵個第二家主人

個仔都未教得掂

遲早小q比佢哋全家虐待死

仔都未教得掂
仲話養狗
老母又係廢
垃圾父係社會

咪就係
其他家庭都冇呢個問題

個阿媽就晒個仔 有份搞到件事咁㗎

王㐱

學識教仔先啦

其實都係 大人都係貪得意 貪新鮮
玩厭就劈埋一邊

佢媽咪本來驚狗 但睇佢頭先 媽媽係拖得最好個個 爸爸同騎士都當佢玩具咁

生仔真係要考牌

欣欣屋企應該都唔係話有錢
但係媽媽同欣欣真係好畀心機

唔係train唔train嘅問題，係根本成家都冇撚聽人講，聽完又唔跟住做

仲有啲專注力不足咁

小Q

個老母似大陸閪

其他細路曳都至少有對動物既尊重同愛心 佢真係全部都冇

jc整埋簿仔比佢地
佢地都可以交白卷咁滯
懶到

老母邊度正常
由得老豆個仔鳩來
聲都唔聲，冇撚用

慈母多敗兒

阿媽似係冇咩所謂 但個老公dominate成頭家
騎士又學足佢老豆唔理其他人/小Q感受

真雖然佢媽咪成日喊 好煩但起碼有愛心先

阿媽拖小q都好地地
見到阿爸係咁扯住小q就火滾

欣媽好有愛同耐性

原來eric ko有新片
一陣完場轉台去平衡番

小Q比佢真係嘥晒

（想睇騎士vs方健儀

仆街....一開始以為係騎士問題 點知成家都咁撚有問題.....老豆仆街就係人都睇到 個老母明知隻狗累 仲死都要行....屌 好彩小Q仲後生頂得住 老狗真係行死都似

之前幾集都見老豆拖狗帶都成隻小q秤起

又唔算過度活躍
我覺得咁先正常
當然唔係話佢對小Q係岩
我係講佢果D 活力
小朋友同狗一樣 點都要俾佢去跑下果D
但香港咁細 你睇佢屋企 都唔覺有太多地方俾細路活動
姐係同狗一樣 你要有地方俾佢放電

一打開真係見真章 完全冇心
本身我仲諗住佢地新手+個仔太細 對佢地有少少期望

成家on99
俾佢哋養狗真係累死小Q
個老豆老母養狗根本係想改變佢個仔啲on9性格
根本唔係真心想養
可唔可以收返小Q

好彩有bienna中和下

終於有得睇番bienna妹妹

bienna

有其父必有其子

Peggy好靚

老婆 bienna翻來啦

睇ginger一家開心下先

小Q值得更好

ienna

Bienna

希望小q都可以好似ginger咁快快樂樂

ginger無問題啦
有錢兄妹個家係嘈啲 但至少阿哥阿妹係鍾意狗仔嘅 都好啲
肥妹仔越來越上心 老母知道自己控制得太勁都會聽人講會改 同埋係錫大家姐嘅
騎士成家垃圾冇心養又暴力 屌你地啦

欣欣阿媽似係屋企話事個個 都俾心機
騎士阿媽似聽老公講個啲 但個老公廢廢地

騎士真係成家垃撚圾

隻芝娃娃核突到

又騎單車仔

媽媽好靚

啱呀，好似嗰兩兄妹平時又打又嘈
但唔會搞到啲哥基，大佬把口雖然臭，但其實幾細心
騎士連狗口水都驚就算鳩數啦，早啲放過小Q啦

Reagan又踩車

呢家同頭先騎士果家真係差好遠

又係露營車

呢d車香港bk好貴，寧願住酒店

原來有bienna

細佬又係踩住單車出
其實佢係咪I want to play a game

神犬

Bienna講英文好好聽

想mark實bienna

bienna同ginger

細佬係新八
單車先係本體

啱啱Bienna跑去個圈到 我以為佢先捐過去

真係神犬

真係要追狗

但好似幾乖

bienna又乖又q又錫ginger
dee哥姐日睇到心心眼

係咪跳火圈喇

叻

又跑走

剛讚完又走左

Isabella跳圈

老婆仔真係勁

dllm

大哥哥...

Reagan好Q啊

喂呀

dee哥明顯開心好多

細佬

成家都灰衫低調家庭裝

細細佬成日踩單車

佢地識教好多

唔好咁

好sweet

放逐佢

bbq

都feel到無咩閒計傾

BBQ

Reagan眼瞓好得意

你好尷尬呀

細佬都好得意

一路關注bienna到16歲先

對住bienna肥妹仔：
對住兄妹：
對住垃圾騎士：

Bienna真係好得意

Skip晒

細佬好眼瞓

成家真係又靚心地又好

隻狗個樣好得意

bienna勁搞野

睇得bienna多 開始有d明白拜登

Bienna做埋主持都得了

做咩快播

bienna實在太可愛

viu幾時簽bienna#wet#lm2

有marketing

想聽佢講嘢呀

成家好有愛

係囉
想聽佢講咩

屌你咩啋

簽埋Reagan唔該

好多野講

要播返足本版

原來芝娃娃係窩兒

有冇bienna嘅gif

太多嘢講

Cap gif plz

會唔會太可愛 開個節目俾bienna未

笑死

呢家人真係好正
bienna真係好口齒伶俐

一齊做好朋友

細佬已經眼瞓到顛

又話玩飛碟既

我對住bienna同細佬都就來要

細佬 生無可戀mode

好多嘢講同唔驚鏡頭

呢家人好治癒

多左多左

牙爸啲爛ga g

多咗喇

ginger個樣有啲似柴犬

硬tag

仆街
我要follow bienna既ig了
太吸引

失敗咗

可唔可以播返bienna個段呀 viutv

可以做童星。

燈神

我仲以為 let it go

一輪嘴講野勁cute

佢呀爸好搞笑
好似個好老公
因為可以比老婆蝦

燈神dee姐

燈神緊係燒山做啦

個神燈

竟然唔係

呢家人有特別待遇既

細佬醒哂

製作組都錫呢家人

好撚仆街呀你

搞咩呀

藍牙

好尷尬

陳海寧

搞咩呀？

藍芽模式

大製作

尷尬笑

明明好感動 嗰個藍牙模式笑出聲

viutv好似未有童星演員

因為表現真係特別好

尷到

屌你笑撚死我

突然無聲

藍芽模式
好柒呀

我屌

蓝芽模式

藍芽咒語

FBI OPEN UP

唔通同個騎士玩呢啲咩

笑死藍芽模式

屌個藍芽模式 忍唔住大笑左出聲

快樂童盟那堆好似無收到？

都話viu D live係災難

人地鐘意Jasmine 喎……

變撚左默劇

唔去

做咩事 唔get

好老尷

尷尬癌發作

唔想理你啊dee gor

唔鍾意

Bienna真係好正

關家姐feel

表演主題： 藍芽模式

導演fbi

要喊啦

笑到仆街

唔鐘意

唔鍾意個表演 笑撚死

真係error

支那野真係害人害物

點解唔dee哥做燈神
dee姐做Jasmine

Dee 哥 好失威

畀我都唔去啦

bienna尷尬都一個點

Beinna睇嚟已經簽咗 咁樣捧佢

阿DEE

一切都玩完了

終極悲劇現場

有Bienna嗰家就感染到成隊crew都痴晒線

一跳就藍芽模式

佢地同呢家人咁開心

bienna笑個樣靚到

一跳就藍牙模式

做live一定出事架啦 viu慣例

咪係囉屌
冇架啦啦變咗Aladdin

呢pat好正

想生返個bienna

完

Bienna好撚正呀屌

學全民造星咁講

個獸醫點解要閪住面拍片

本來bienna都勁開心勁多野講

dee一扮燈神就成個人呆撚左

咩叫藍牙模式？

FEEL 到成TEAM 都好愛呢一家

放過小q啦

shit聽日最後一集

下集好催淚

好可愛

童年回憶比人破壞哂

Bienna爸爸媽媽有mon post 你對仔女真係好得意好叻

藍牙模式笑撚死

唔捨得

咁多對挑戰來講阿Dee哥Dee姐呢對個準備最多
結果個表演柒左

屌哭能左

唔好啦騎士 真係唔好啦

咁快15集

騎士終極攞分

藍芽模式！

騎士一家就唔好領養小q喇

屌 聽日要準備定紙巾睇

呢家人真係好歡樂

果D藍牙喇叭播唔到音樂

Bienna：「唔去」

睇呢一家人會幾為自己睇緊超人回來了

唔再鍾意呢個公主

你識啲野

仲想繼續害隻狗

speaker mode來
應該鴨記買既大陸貨

如果有港版超回就好啦

好想做Bienna細佬

bienna我要進來了

冇睇哂，佢衰d咩？

昇佢兩巴算啦

個表演笑到痴線

我個心就黎溶

我都想講類似既野
出完個節目bienna可能無劇拍都會有廣告接

我吊高你媽過海咩

好不安

我覺得bienna有啲似未崩壞 初出道嘅美心妹妹

衰啲咩

大家姐同ginger真係算好彩
遇到呢2家人

Dee哥

簡單講，佢同佢老豆都對隻狗唔好

扯狗打狗

我心中尚未崩壞的美心妹妹

我已經完全無印象邊個美心妹妹
淨係記得伍熟青呢個美心婆婆

咁嚴重

bienna唔使驚
過黎叔叔呢邊
我保護你

我都覺 好驚佢紅左會變到美心妹妹咁

真
依家條女變撚咗肥閪

根本越大已經越唔得意 好商業化

如果香港有呢類兒童組合就好
細細個就出道

係咪之前仲影寫真

已經出道左10年
宜家已經係姐姐

Bienna: 唔好

以前咪有隊cream

黑肉Bienna

舊時李蘊個班算唔算？

算

我都係90s
無留意

係果個 露埋底褲

Dee哥係扮王子

有近照？

Bienna爸爸都講緊個獸醫

有ig
之前好似有報紙po過

bienna個ig del左bienna沖涼唔著衫張相

老母日日mon po

睇下你班變態佬想點對佢個女

想愛護bienna姐

應該所有相delete先安全d

拍呢套嘢出咗3架車

聽日個集

叫姨姨都得吧

宜家最大先23歲
都係細過我

冇得再睇bienna我個心好痛

睇住先

bienna都可以拍呢d廣告就好

唔捨得Bienna利申已followIG

你哋班連登仔真係好撚變戀
所以我一直唔建議小朋友玩真人秀
受歡迎個D小朋友就多咗班戀童癖
唔受歡迎個D就由細細個開始俾人笑 小朋友開始心理陰影大到...

Dee哥好好行山睇唔過眼主動幫手放狗真係有唔滿意又出聲

係咪要 @帶棗兒

呢個po真係好多怪叔叔

其實嗰啲相 公開又真係唔係幾好嘅
而家又多人識咗
delete都合理

2姊弟都好得意

應該係因為佢都養開狗
同埋心又會多啲

成班 拜登仔

喺時事台見成班人屌鳩拜登戀童
點知入到影視台 個個同拜登一樣戀童

上連登勿認真

我都覺得係

因為童星係形象做出來(最基本已經係揀個剪個啲片)+train過
節目入面見到呢幾個細路仔先係現實嘅細路仔

應該唔會，美心妹妹老母樣衰好多，大左勁似老母

睇bienna ig ，見佢以前都拍過廣告同劇集，都應該算係半個童星(?)

Deegor fol咗Bienna一家個IG

好安慰
大家姐冇夾尾 而且仲識sit

每次睇到大家姐唔再驚驚青青既post/story 都好感動

唔好比我睇死
騎士一家遲早一日會棄養

初初睇騎士呢個細路，以為真心鐘意動物
但睇得出佢又冇耐性
又嫌小Q 功課又唔做
佢覺得自己做得好好

個老豆又粗粗魯魯，教錯啊騎士
小Q行山比佢聞下又唔得嘅
成隻扯佢返黎

個啊媽雖然係正常少少
但又靜係識得講騎士嘅問題
都冇真正做好個榜樣比小朋友睇

Dog trainer 教佢地嘅野
又唔聽又唔做
小Q絕對係聰明，係視乎個主人有冇責任心同有冇耐性教

其實呢個節目搵到呢4 pair狗主人同狗算好彩
4 pair人完全唔同風格 而且其實係常見幾種養狗家庭
由全家上上下下都好錫狗
到隻狗乜都做唔到但狗主無條件付出
再到養開狗但冇教過
最後到跟主人意願隻狗乜都管住哂都有

Deegor 話節目組有跟進
四隻狗都養到肥肥白白

2300 dee哥dee 姐有live

好在有跟進 好彩

咁要跟進都應該唔止節目出街果時
製作組拍攝上係有好多不足 但好欣賞佢地有跟進

希望Viu 可以拍多d 呢類合家歡節目，我成家人都睇得好開心，好耐無見我老豆老母睇電視笑得咁大聲

希望騎士生生性性 好好地對隻狗

養大家姐個阿媽無得頂
真係耐性小啲都搞唔掂

Dee gor養小q好過啦

final

最後一集

bienna 我唔想同你分開呀

今集好催淚 準備定紙巾睇

咁快最後一集

攞定紙巾睇

一開波就tag你

行紅地氈

唔係咁都交比騎士呀

仆街 已經開始想喊

好似暖男爸爸個追悼會

好撚變態

1212

阿魚呃飯食

dog trainer做過啲乜？

拎光環

拜登獎

老婆仔好叻

咁sad做咩啫

個女仔好cute

Bienna Reagan

戀童獎

多謝viutv

阿魚做左d乜

我老婆仔來

阿爸越睇越靚仔
想睇撚仔女

好唔捨得Bienna一家

deejeh：yeh

小Q定大家姐

信望愛大獎 好貼切

集氣小q唔洗留係騎士屋企

信望愛大獎

其他3個屋企咁好
鄧小Q慘

到你啦補充呀

跟返dog trainer嚟頒獎嘅

唔係有兩個trainer嘅咩

trainer都有改變，個髮型

見到大家姐IG 依家開始會行下街同冇再咁驚

騎士一家係唔係獎佢兩把掌

mon po爸爸 你地一家好正呀！多謝你地照顧得ginger咁好 養唔養多隻狗

D獎名

笑出聲屌你

俾唐妹一家暫托啦

張合照小Q sad到

識唔識跳火圈先？

自由奔放即係唔使做野獎

隻狗邊度自由
比人扯左扯右又拍頭

自由奔放

虐待一家

可能度左個名成個月

dogtrainer呃show錢

我想去藍色狗狗屋企多啲

小Q個獎諗左幾次

train咗Reagan先

個獎係畀小Q唔係畀佢哋一家

自由

要帶定幾個耳塞去

騎士背書

屌唔記得咗睇

仲話自由

有啲尷

小Q為你地好努力咁唔嗌痛

得獎者係～～～阿發～～～～～～～外父！

[ViuTV99台][Double Dee]家多咗個PET 星期一至五 2230-2300(5)

後面個backdrop好大個bienna

藍色狗一家點解冇老豆

要比個獎呀媽

同ginger一齊雙人火圈都得

又叫dee姐

唔認得阿哥 靚仔咗咁多

老豆都係冇出現過

專登gel起個頭

backdrop個ginger大頭

Cilian正式領養？

dee姐

老豆棄養老母

小q會否痾督屎上去做印

bibi baba終於靜 好感動

兄妹嗰家係唔識教啫，而家畀人Train完好似全家都成長咗

大家姐無瀨屎

去咗星光大道咁

結婚咁

小q話唔願意呀

Mon po爸爸，我已經識九因歌唔洗train

好Q啊

一人講一係字 好得意

其實根本唔應該幫細路女開fb或ig喇

我願意照顧bienna

bienna同垃圾騎士同一個畫面出現好矛盾

欣欣是咪大膽咗

唔好得個講字

啲狗掌好得意

騎士個頭都set到咁行

小q冇剪過腳甲

小q
我唔願意呀

mean到

應該係啦

FBI

常願意 常願意～

小Q d 指甲咁長？

我願意比bienna照顧一生一世

係啊，Dee姐都話佢講多咗嘢

佢地仲要覺得無問題

係時候 @陣仔

@陣仔

你係蝸兒？

我都想問

窩兒係老女人

有閪俾人棄奶

Dee哥Dee姐同工作人員都係Bienna屋企一齊睇大結局

bienna 請左條CREW 上佢地屋企睇LIVE DEE哥姐都有

一齊mon呢度

DEJA VU

留名等睇聽晚對白閱讀大會

快d開第二季
一定要有bienna同 Reagan

準備好紙巾啦我

藍色狗生鬚了

呢2兄妹真係好癲

我想睇養貓

成長片段咁

呀妹棚牙同個嘴

啊哥啊妹都大個咗好多
欣慰

阿妹 d 牙是唔是比阿哥打崩

貓嘅話就咁影住啲貓半粒鐘都大把人睇

同埋Reagan架單車仔

好睇囉，同貓沖涼果陣

做咩要FBI 我準備好喊

我冇慢出呀

貓真係好令人放鬆

應該冇嘢好睇
剩係俾貓撚

珍 Reagan一定要配單車

Cute 到

阿哥表示塊臉比阿妹打樣衰左

屌，喊了

好想同呢2兄妹鬧交

媽咪係好人

兩兄妹講野好抵死

有o的人希望第二季係講養貓

欣欣老母

欣欣同媽咪好似樣

真係好似阿po

仆街 好催淚

sad

1001

呢家真係有成長